李嘉誠重奪香港首富 身家增20%跑輸連登仔

《福布斯》公布新一年香港富豪榜排名，長和系創辦人李嘉誠重奪榜首之位，其身家增加20%至354億美元(約2761.2億港元)，雖然旗下長實集團(01113)股價過去一年下跌27%，但其持股的美國上市公司Zoom股價飆升，令其財富攀升。

至於去年榜首、人稱「四叔」的恒地(00012)創辦人李兆基則降至第2位，身家為305億美元(約2379億港元)；第3位是新世界發展(00017)主席鄭家純，身家為221億美元(約1723.8億港元)。

第4位是伯恩光學實際控制人楊建文和林惠英夫婦，身家186億美元(約1450.8億港元)；第5位是嘉華國際(00173)主席呂志和，身家178億美元(約1388.4億港元)；第6位是李錦記集團主席李文達，身家174億美元(約1357.2億港元)。第7至第10位分別是九倉(00004)大股東吳光正、華人置業(00127)創辦人劉鑾雄、新地(00016)鄺肖卿，以及阿里巴巴(09988)副主席蔡崇信

另外，身家增幅最大的富豪是排第14位的敏華控股(01999)主席黃敏利，財富增長2倍至63億美元(約491.4億港元)。

福布斯指，雖然香港去年經濟收縮6.1%，但股市表現好，帶動香港首50名富豪的財富增長7.5%至3310億美元(約2.58萬億港元)。

香港呢50個富豪好撚廢
年回報先得7.5% ,
arkk回報150% , all in arkk算

問題就係人地all in 完arkk 仲有錢淨唔知點洗

某連登仔2020年身家 USD 100k，每年增長50%.
誠哥2020年身家USD35.4Bn，每年增長20%.
問該位連登仔身家邊年多過誠哥？

估唔到李錦記賺咁多，雖然外國都有佢產品賣

咁真心有啲廢

條撚樣喺中國做傳銷

佢地自己都唔識計幾多身家啦下話

57年多dd
easy

身家有咁上下，好多資金出路最多都係三、兩厘，

福布斯只係計公開搵到既資料

廢老 20%我一晚都唔止啦

雖然我身家都無你20% 打和啦

李錦記賣蠔油都賣到千幾億...

58年後

所以唔洗上市

人地發左達嘅根本唔care
已經唔會影響得到佢地嘅生活質素同社會地位
唔似得某啲人all in一千萬身家落高風險投資

All in 但有錢剩??? 咁咩叫all in????

香港好L多物業都係佢架

長實跌李嘉誠有賺
佢根本想日撚日跌跌跌
揸住其他人d錢買買買
買完股價跌再特價私有化

其實佢都9十幾歲都就快死
要咁多錢有咩用?

佢ALL-IN AKK 你一股都買唔到WOR....

蕭生笑鳩李超人唔識做生意狂買英國公用設施後........

真係有教老豆去小西........灣feel

咪就係有錢到買起成隻ARKK 都仲有錢淨囉

佢包起契媽都得啦

合格既連登仔應該每月增長50%

誠哥354億美金身家
想all in arkk
點知買起間arkk 只係要260億美金左右
買完都仲有錢淨
所以arkk 冇資格比誠哥all in
咁你叫乜撚野誠哥all in

全部連登仔加埋

好廢

其實唔難

其實李錦記最賺錢唔係賣調味料，而係投資炒賣、買樓收租之類嘅產業，你睇返蘋果日報李錦記個營商模式篇報導有講

sor..自膠
ARKK而家市值40幾50億鎂。但誠哥有300幾億鎂。的確可以買起成隻

Sor..數口唔好..diu細力啲

LKK其實係大地主嚟

Liquidity

大劉廢咗咁多

人地係大陸搞無極限 做層壓銷

頭幾位大部分都係舊經濟主宰者

香港經濟一早已經追唔上世界潮流

馬雲現況

無限極都未聽過？

收聲啦一陣俾人話你社工啊

係d 錢自動流入佢袋咋

我覺得無極限佔身家好有限，頂盡咪千三億裡面嘅一、二百億

相信好多資產都係佢父蔭同祖業留低

估唔到lkk咁有錢
屌佢個office仲係爛鬼大埔工業邨咁折墮

又係靠炒

賣source 鬼賣到千幾億 我估係傳銷呃呃埋埋再融資

你條on9仔連ARKK係咩都唔知ARKK係開放式主動型基金黎架，你估係股票咩，點買爆啊

拎條廢柴同連燈仔比

睇bloomberg lkk 一半 無極限四分一
房地產四分一

每日

咁窮都好意思攞出黎講

傳銷竟然佔1/4，條撚樣真係賺好多折墮錢

CLS

佢地all in ,akk就唔止咁平啦

你唔係數口唔好
只係普通人想像唔到一隻股票可以比一個人買曬姐

佢哋all in再cashout契媽就係咁先

之前有post講過香港班富豪係幾有錢，根本就勁到仆街

仲有，大劉話齋，呢d只係俾你睇得到面果層，仲有大把收埋係倉底，即係d 珠寶/名畫/古董咁，有幾多得佢自己知。

伯恩光學乜料

大劉不嬲靠地產財技發，八九十年年既典型地產暴發戶
誠哥同佢2個仔國際視野闊咁多，初初靠地產發完就去分散投資，去外國搞實業，又投資新科技股
你唔好拎佢黎比

錢d自己入佢袋
佢好似專心搞緊慈善

誠哥：梨估禾想架咩？

應該係手機玻璃vendor

你知唔知自己講緊乜

最估唔到伯恩光學竟然有第四.

仲有大把收埋係倉底，即係d 珠寶/名畫/古董咁，有幾多得佢自己知。
呢d唔liquid 好難估值
所以計身家不嬲只可以計股價物業公司估值...

連登仔：我有咁多錢，半年已經增300%啦，得20%廢老

我過兩日出糧身家就脹2000%

人到晚年，其實佢好羨慕後生仔大把青春同時間。

全靠大王個仇人

我明，但大劉又真係咁講過

真係好難想像點解咁有錢

大王？

屌你柒到上天國

買起成間ark都得啦

咁買起契媽間公司唔得咩

計左佢 d facebook 股票未？

佢身家-99%都有錢過99%連登仔

please show your calculation steps

誠哥每年+1% 都打死我

基金都有得買爆？

算d咩，革蛇25歲就1000萬啦

有個巴打兩個禮拜已經6%啦 106000
誠哥你有無渣d？

身家有李嘉誠一半
好撚勁

佢是但買隻廢老股收息都打殘你啦

可能好似發哥咁all in完又喺枱底拎張瑞士銀行本票出黎

如果大家想買廢老股 可以上bloomberg 睇下bill gates 個portfolio

跑輸連登仔

連登仔話革蛇屌打誠哥啦，垃圾

香港所有大企業都係做地產
正如m記唔係賣薯條 都係搞地產

地產係食物鍊最高層果堆黎
問題d金主係玩得地產都會分散埋玩其他野

咪係
革蛇公立醫院護士 勤力OT 假日做埋part time
仲要再花時間睇財報新聞做資料分析
真係唔撚使瞓 鐵人中既鐵人 25歲護士仔根本就係下一個lee+x 你小心d吖 廢佬

唔覺連登有1%人有佢1%身家

佢物業賺架

點搞
冇一個搞革蛇厲害

10 蚊 變20蚊 係100%
1000億 變2000 億係100%
個base 大梗係難好多啦

有咩物業
淨係記得上環有棟on9 無極限廣場好似係佢地

做醬油一早發晒達
因為做得一定有好大塊地
好多轉投資地產
你睇下淘大就知

連登巴絲世界第一 炒股眼光好準

2017香港非官守太平紳士 黃敏利（Wong Man Li），生於1965年，福建人，敏華控股有限公司（Man Wah Holdings Limited,stock code:）董事長、行政總裁及創辦人

係無限極

果子報導話嘉道理家族直情買左一間瑞士銀行管理家族資產

誠仔唔識「嚴守止蝕」，佢隻長實跌左廿幾%都唔賣左佢hold cash，真係笑死人

正股驚西

當革蛇50萬本，計起都成2000%，lee+×?

笑料

On9無極限就聽過

啫你你質疑連登仔啦???

剩係李嘉誠基金會投資左啲咩都冇人知啦

誠哥今年幾大
連登仔今年幾大

牛頭角淘化大同
童年回憶

跑輸連登仔就梗架啦

我每個月身家都增無限%

仲要冇上市

誠哥all in，咁ark咪多354億資產lor

另外，身家增幅最大的富豪是排第14位的敏華控股(01999)主席黃敏利，財富增長2倍至63億美元(約491.4億港元)。

係咪攪敏華冰室個間？

佢仲要無上市 所以其他富豪底個d普通人真係想像唔到

唔可以咁講
係連登仔all in 就市場買賣etf
你叫誠哥all in 就要人地入fund base
兩個"all in "方法唔一樣

有乜撚唔同
你金額大，不嬲係一級市場入貨

呢個賣傢俬

長和系創辦人李嘉誠重奪榜首之位，其身家增加20%至354億美

其實外國好多大企業擴充經濟規模都係靠地產，幾十年來都係咁

李錦記
多過新地

係真唔係??

100,000*1.5^t=35,400,000,000*1.2^t
(1.5/1.2)^t=354,000
t*LN(1.5/1.2)=LN354,000
t=57.26

SH

佢all in gme 就唔止20%了

愈有錢既人愈唔會搏

窮撚先all in arkk/tsla/bitcoin

諗住可以翻生，點知愈黎愈窮

通常呢d題目要答58

今次嘅勝利者係連登仔！

個一秒all in
下一秒你已經俾咗錢佢準備下次all in
loop

連登個個股神
講緊咩一日賺幾萬，又一日賺咩唔知幾多倍
李嘉誠算啲乜

佢地都想像唔到連登用戶咁有錢

福布斯指，雖然香港去年經濟收縮6.1%，但股市表現好，帶動香港首50名富豪的財富增長7.5%至3310億美元(約2.58萬億港元)。

連登仔日望夜望既特大災難同大洗牌洗到貧者愈貧富者愈富

都錯題目問邊年，唔係幾多年

呢個先係佢主業黎

兒燈仔副身家係咪打多左2個0

攬住咁多舊經濟都仲有咁高增長

廢佬行埋邊啦

李兆基間公司仲未死 屌佢成個祖宗

小小超如果當年唔沽騰訊
今日會唔會超過佢老豆?

遲下上到火星睇下仲有乜搞

人哋7.5%，已經係數以萬個150%嘅全年回報總和

考試考上腦

我隻長和幾時升返90蚊

誠仔仲要不斷溝貨添
愈低愈溝

連燈仔: 佢唔玩GME 社工嚟?

敏華係 太興...

對佢地黎講只係一堆數字

緊係唔止